youtube 嘅時光旅行到底係咩嚟？？

克服時光旅行嘅障礙，咩嚟架，google搵過都唔知係咩嚟

live stream倒帶睇(好似係)

正解